【動物台侍奉部87】世界上最強的機械人可是 Dis astranagant

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

授權樓主

賣老母又貼bam圖
bam圖

做乜鳩

瀧3都未痴線啦

召喚學生哥當麻

負皮ed

乜9啊

同你講早抖

差唔多同我講安息啦

肯定係你班友日日逼害佢

有咩拆唔掂....

我前一關改爆完弓天使，下一關衝過去自爆無得用

過翻排入翻黎

仆街，而家靠虎龍王一個救全家
高回高命

終於睇到佐助打大叔

快wo
呢場比人屈g

貼吧有第200集

美波又周圍咬人
捉佢返黎打針啦

不如我地侍奉部做返件大事

做咩事

IPhone 6s plus每頁睇到7個post
侍奉部會然每人開一個火影post都唔得掂
係時候起朵了

我地緊係做風紀好過做呢d
一陣比人block就on99

改呢到做動物台風紀委員會

邊到睇返邊個提名

笑死😂

咩料牙...

要有10個會員提名先入到圍
邊個會仲記得侍奉部

根本就唔洗10個提名
牙租想扮多人咋.

入台搞事之人係瀧3？

10真係........
有無人驗證下係咪10個人
我都想提名台主

提左,搵人提綠頁

me go

提左井台主即刻有

我都係

三大惡人
_ _ _
_ _
_ _

搵人提名埋動物台熱狗同綺禮

呢d我唔熟
你地提。我專攻三惡人

原來一個人可以提好多個名

on9 joe

好撚賤

待泰部係我提名...

屌你博士！

btw係咪匿名提名

yes

牙博一場手足，唔洗玩咁大既

肯定係綺禮提名我

cap低圖先
費時比joe仔del

呢個真係好玩

熱狗果個我笑到噴水

短短兩隻字我都笑左出聲

又提名多左幾個

見到啦

提名左侍奉部^^了

仲以為中暗箭

高登無人上果個

邊個貼我出黎!!!

博士做咩起我fb底

勁牙

哇屌

有冇興趣一齊開返個

不了

貪平買左新次元v2,原來v2r好似出中文版仲好似包dlc...

想剪頭髮
但本身剪開個個冇係到
點算
唔識講

Carry唔到⋯⋯

？

想剷側兩邊同後面 但唔好咁青
前陰留厚唔剪
頭頂留高

清晰？

執左少少個框

照咁講咪得

QB house ok?

Btw留高 其實咩意思

點知你

美波係食屎狗!!

係

開驚

望月紅葉

其實我極唔鍾意啲remix歌,惡搞除外

Yes

Solo玩陣先
睇你食完未

卡辛好似好少戲份...

綺禮有冇虐既戀愛漫畫介紹

甩左兩條頭髮⋯⋯

火影台

睇jor兩集最終兵器彼女動畫 喊jor

四疊半神作黎

ching ho ball!!

好細心d制作
例如
最後一集佢出返後個陣
D人d衫係咁變
証明佢d穿太多世界線一時眼花

識貨

睇埋乒乓

你睇埋禾果份

你收皮啦垃圾

睇完最終兵器彼女了,
結局麻麻地

下套睇伊里野的天空先

使5使咁講野呀

我立即屌你老母呀,屌埋你牙哥呀

見到個畫風真係唔岩我睇

又唔係叫你睇
我有冇揸住枝搶迫你睇呀

講下唔岩禾睇姐使5使咁惡呀

你老母比狗屌,我屌你老母呀!

Do you get it, fuckhead? 我就係咁撚惡, 點呀?

你有你事 我有我事唔撚到你理

走嚟插手你都戇鳩鳩

你理撚得我係otaku, hentai定係lolicon

我做乜撚嘢關你撚事

人地鍾意咩lifestyle關你撚事

this is a personal shit, and you should not give a fuck about it, son, do you get it, fuckhead?

我就係咁撚惡, 點呀?

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

利申: 大魔法師

直葉比狗屌

邊位funson

牙閃你好失禮

你funson

出面公海啲手足黎

你好呀
e度狗竇黎 隨便鳩up就得

牙博打左針未

打愛滋針？

除咗唔好入黎傾火影

瘋狗針

我已成修羅

我火影迷

咁就慘啦

您現在聚腳在 火影台內。

小薯矛人認duck

好似前幾個post見過你

其實都係得1-2條煩膠係到講岳飛vs張飛既問題
再講以前火影不嬲一路屌一路睇, 感動位就眼濕濕架啦

禾雞寶台手足嚟，火影世界第一

我想去日本搵新田求婚

go

g持

應該講咩好

多謝你地嘅祝福 我地會幸福 咁樣？

30000蚊 過夜

新田下海，新田美波，新田O海

鍵盤戰士

話說琴日個提名post好似收左皮

已經冇新名了

再玩囉

侍奉部人人有份

黎明卿
不動卿
殲滅卿
神秘卿
先導卿

on9仔

亡國卿

閃閃卿

王兒卿

金閃閃個提名又係最尾

有提名已經好好

光宗比人拉左

想豬比幾多人扑左

原來m記有 shark shark暑條

請我食

入黎油塘請你食

我坑口

下個禮拜囉

愛回家=.=

仲有冇熱朱古力

佐助咁樣比人收皮法 我估佢都唔會打得嬴牙啦 爆幾下就碎骨

冚家投xxxx啦

得直衝
之前個面典仔唔夠快先比佢屈
黑木係大人恰細路

上條當麻（熱狗）

老屎忽vs新一代 屌我想睇之比人暗殺死左果個現役阿伯

已經唔記得了

家燕jer好慘

KK慘D 要食家燕jer

負皮左

劇中都要玩碧碧餐勞

班朋友又唔通知佢地

做左1000蚊人情嘛

安全套

( Show Blocked User - 美波 )

侍奉部係cap廣告圖既灰色地帶

唔理人家

易生一定係壞人

Adblock

垃圾FGO又要打活動

可能吳家樂先係其中一個rainman手下

Rip

屌=.=

肛美儀

無聊 垃圾

今晚食雞

myself個雲端做乜鳩

唔吃了

決定公開處決班奉狗

係咪有人會好奇,究竟呢班經常圍威喂既奉狗會員,究竟真人係咩樣呢?
以下呢堆相,係同過佢地踢波/入group賭錢而得到佢資料,再起底得返黎

首先打頭陣既有

狗主:神父

五毛:美波

正宗毒撚:神隱BB

奉狗爪牙:毒輸人(左) 光宗(右)

廢青:金閃閃

偽MK真毒撚:博士

下面繼續再貼

點搵到我

太宰治

你=塵獸胃

連圖都抄
畀d創意呀

左同右個樣都碾壓樓上班毒撚

啊泰

真心話大冒險

老母清求婚成功之後係到搞婚禮好唔好

55

送比金閃閃

你唔係唔識上exhentai架咩

得神父唔識⋯

佢就醒啦要少個打j渠道

起身打機

Btw有咩動畫好睇 博士

乒乓 同四疊半同監督

交響詩篇eureka7

等我s左hanatan呢首再睇乒乓

屌
S唔到
唔撚打鳥

哈娜炭真人係咪肥婆黎

搵唔到乒乓睇

我單落黎睇的

幾星期前係花園單左

睇緊

順便問下
有冇愛情成份

冇

交響C篇就有好多

是旦啦乒乓先

原來眼鏡一直讓pecco

屎米露同貝高

睇到第5集了

文革

大家以後叫我美台主

我動物台孔文革

大老師好睇不?

麻麻

甘唔c了

博士睇左space dandy未？

未c

有冇人今晚想同牙博聚餐展開激情對話

強烈推薦

今晚起身c

講得幾中，得別係中段

博士
Multi

愈後愈有味道

Pw 12345

屌

唔記得左密碼

好彩me冇人識

同博士玩osu
玩到16條友一齊玩

咩係osu

Osu!

博士
每次同班人玩彩虹小馬都笑到我仆街

this

其實firetruck咩意思

好撚難聽首歌

鍾意日本文化啲死毒撚連知名導演黑澤明都唔識
真係好失望

今晚飲茶我請一個細點有冇人黎

神隱寶寶係咪死左

我黎，邊度

長沙環好唔好

我ok啊，食幾點？

睇吓仲有冇人john

ME

全部都朝早先訓

係咪真嫁

你係訓左定未

睇吓仲有冇人先

想通了，火影撚咁憎人爭論千鳥同雷切
不如拉隊一齊入去玩

睇完final weapon kanojo 想king計

come king with me

點睇段多角戀

[二揀一]末日時在做什麼 定 最終兵器彼女

See see

認真睇末日時真係冇feel
最終兵器覺得好撚貼

同意me入面論點？

橙⋯⋯

廢嘅

btw 乒乓動畫比原作多啲內容

仲諗住可以辯添
睇黎博士都係識欣賞嘅人
你點睇結局

自從神隱bb識左用idm
個人明顯高左同大隻左！
哼!!!!!!!!

唔知do what

Ova首ed巧聽

牙直點名

想要男主條jer條

牙鐵巧慘

跟住女主角個博士最慘
阿鐵是幸福的

牙鐵比人炸甩左條jer仔
淨係可以吸波波

name?

空之音

神歌，沒有之一

今集愛回家好睇

未來人？

偷跑

你班辣殺仲要睇tvb🙄

Tomoe唔好再推啦
唔想比人清算🙏🏿

影視台分部

人一到群體中

智商就嚴重降低

為了獲得認同

個體願意拋棄是非

用智商去換取那份讓人備感安全的歸屬感。

以後唔同侍奉部既人出街
個個都靚仔

又出左去圍爐

今次無出，無錢

到左

圍爐唔叫我 好波

我都冇

咁下次出叫佢地叫埋你地囉

唔好出黎，好多gay佬

我要逆杯葛你地

有我陪你地睇tbb

同條女食緊飯不了

睇開myavsuper

你地係邊？

好似無GV架wor

點解你想睇GV?

鴨苗街公廁

u gay

有呢條街？

條女好正

粟米肉粒飯

配杯綠帽慘汁

一野笠落去！靚到~~

壁咚我好嗎

真fd子！

朱凌凌！

安仔=阿斯娜 朱凌凌=基拉

條女個樣好兇惡

屌老母下集又做滕麗名條線

亞視線

唔中意佢
最中意睇朱凌凌同金成安

個編劇mon9住連登

希望佢會接受侍奉部嘅建議

原來gta 有d直昇機可以浮到水上面

玩唔玩賽車

你有車玩咩

你好撚串wor靚仔

垃圾game

啱啱構思左個超超超超超有趣既天王故設定
有冇人想寫!!

冇

肯定唔好睇

殺到條友落懸賞 我揸電單車條友描唔到我

自從更新左殺人冇咁易

橙

代筆收五毛一隻字 ok？

加入戰車道

睇晒了

黑木型

救命，冇啦啦有個傻嘅係咁抹黑新田

你唔係好享受架咩

享受啲咩
我真心鍾意新田

講完自己有冇笑

轉左用VPN search 飛帆

呢個好快

兩個都唔係 打錯左 係快帆

老母清真心中意新田美波，老母清好波
新cp又出現了

格離個火影post屌到推條女出去賭
真係懷疑睇火影睇得多係咪會變弱智

其實係有班咁嘅弱智先炒起咁多火影po

邊個坐 邊個仆街

台主=柳澤成
Husky=江美儀

笑到仆街

侍奉部=同盟

瀧三=敖嘉年

=冇撚用

負皮

神父 = 偉爺
當麻 = 煎pan

令 熊 = 美波
moyi = 郭勇軍
金閃 = 李仁禮

金閃 =警員（第2集）

我=表哥

梁烈唯 = lomo

到底對住部電腦有咩娛樂可以做

睇隔離火影個post 笑到肚痛

Ok

邊到開始睇
好長

12/13版到啦

已經好似唔係討論緊火影垃圾唔垃圾

其實我最近都上少左連登 上多左dcard
所以我想話dcard真係一流
真真正正匿名 唔比係post留任何contact 即ban
少左好多大話精

dcard唔係幻想集中地咩

你邊到聽返黎

反正匿名都冇人知你邊個
作故仔至少少過連登啦 又冇意義既

不過有單野我一直放左係心入面唔敢同人講好耐
我怕係到講會比你地屌/笑

個個都咁多心事

問題天天都多呀

有少少18+

都係唔講鳥

講咗死侍奉部

屌那聲人地英國都批左簽證啦
我台灣連出大學取錄信都未出
屌佢老母

美波典算好

遲開學

睇完phantom，出去開個post先
多多捧場

連登感情台都好旺，幾乎日日都有綠帽post

我BB

日本防衛大臣

屌支那出個利空清息，綠字變紅字平倉

ho聽

weak

我係新既傳奇
第二個justine biber

baby you can 屌你老母

有無人食飯

ok

入東涌我請

幾點

u like

6點?

又圍爐

come

cum

GAY

睇黎呢到除左我其他都係mk

信唔信我貼你出黎

u most mk

一路爆肝打可曾記起愛一路睇MACORSS 劇埸版別有一番風味

係咪唔食 我叫老母煮飯啦

係咪你請牙

賣老母係你屋企？

屌你都唔黎架啦

學明眼人乞飯食啦

myTV SUPER: 閣下可額外觀賞302台beIN SPORTS 1及 303台beIN SPORTS 2直至閣下的服務合約期滿，或至31/5/2018為止(兩者以較早者為準)

係咪睇波用

Phantom首ed1同another 首op唔怪得咁似...
原來都係ALI project

你請我就黎牙

覺得ali project最好聽係.hack root首ed

乜黎==

la g黎

希望美波5好再挑釁哈士奇了
人地人多勢眾

冇人挑釁佢wor
係人都知佢幫連仔手邊個敢搞佢牙

.收到風HUSKY IT好勁

集遊戲谷、模型谷、動物谷於一身
戰爭既傷害5系禾地能夠承受到的

希望老屎忽美波能夠聽諫言

同佢住堆同一棟樓架
點敢搞佢牙

我r friend都r唔遲啦

不過husky都算侍奉部老屎忽黎
唔知點解走jor

曇花一現

再見亦是朋友吧？

Husky=鼬
侍奉部=木葉

能讓人動心的美麗，莫過於黑雪姬的瞬間，極短卻定格於人們心中。

咁我做佐助ok?

我木葉演

手裡劍影分身勁呀

好

係
睇世盃外亞冠盃

咁我去拎個機頂盒返黎

到底有冇人可以講解下末日時有咩咁好睇

完個排見人係咁吹奏呢套同粵式真味 睇哂鳥

法國我個phantom post矛人理
明明套嘢幾好
定我畀人扑咗

比人扑

Phantom>最終兵器彼女>黃昏少女

待奉狗

突發，教大學生又有新聲明!

少戰神作

又係你班仆街累我！

？？？

真穗 大jer嶺 mika 好正

波台狗！

次次爆肝想上某個名次
最後都做唔到

試下真人體力制

壞掉了哦

入去老母個post 睇一睇
有啲埃島撚都幾痴線

無人聲援？

我都怕怕了
明明我只係想大家尊注係新田嘅口技上

me藍絲

聽講你係港大學生會幹事wor.....

老母清愛國的

上次個演講禾咸左

同志们都共享作为中国人的光榮吧！
咱们中国是全世界迸步最快的国家

那些搞港独的 要给他枪毙掉

香港是中国不可分离的部分，这是不争事实

美波屋企有D咁既野 祝你好運 rip

呢種畫風 不錯唷

香港同中國永不分離
其實呢句野冇錯架wor
我又睇唔出香港人比中國人高尚
係日本 有沖繩人/北海道人唔會話自己係日本人
佢地有d人都想獨立
你都分唔出沖繩人定係北海道人啦
香港算d咩
基本除左上到fb youtube之外同中國冇太大分別

屌你牙嚇我

係認真定假膠先

call定公司

咩野黎

攞滾水渌死佢

仲有洗錢天堂之稱 ？

Cc台大量5cents

勁細隻牙ching

果個唔係指瑞士咩

又癲

呢個時勢，已經分唔個到底邊個係正常人邊個係5毛

香港都唔差啦
再加上不斷有紅色資金想買起成個香港
我都唔明有咩籌碼反

同一粒芝麻差唔多

星期六tvb冇野睇

動物台都係

開電腦睇動畫算
睇翻macross 就覺得啲劇情好搞笑

同盟

睇完delta嘔左

今晚冇
睇左節目表

I mean 無印同7

盲俠

意外地冇性趣追呢套
想睇垃圾劇多d

u blue c

可能小直試過係group提過下時事
點知冷左場
從此之後就黑化變左做藍絲

Me blue word sister

In hkgolden

不了
希望會使人前進

中3揀理科
入大學讀好佢
考好ielts
唔洗死既

唔通去台灣咩

近近地咪台灣囉

因為出世既地方揀唔到
所以唔代表要忠於自己出世既地方既 我覺得
二等公民wfc

台灣冇前途
遲早變中國

咁你有咩推介

又唔係忠於嘅
只係睇住自己出生嘅地方比人搞到笠笠亂而嬲姐

出面一堆移民post啦有興趣咪睇下
D人考完ielts7分有個牌都未必夠分批工作證
而有錢既就一早移晒
唉

有d大陸落黎既老人家
年輕咪又係一顆熱血想改變社會
不過不斷失敗 無力感又多左 咪會開始收皮
我都嬲啊大佬成個政府搞到咁
但可以做到d咩

點解嘅，正常應該都會有少少掛

邊到有着數就歸邊架啦
唔通你返閪工又對公司有歸屬感咩

我都唔知阿 ，不過有野就做啦
好似之前個遊行，我都有去，雖則我唔清楚有咩實際成果，不過我覺得一計較呢啲嘅話，之後有咩社運都唔會想出嚟

想換電腦枱 換amp 換dac 賣屎忽都唔夠填數

我明
以前我都鐘意睇時事 傾下政治野
雨傘我都有訓過街
但係搞左咁多野 政府都係隻手遮天
輿論對政府冇用 國際壓力冇用
靠我地根本就係以卵擊石 飛蛾撲火
得罪講句宜家遊行都係象徵意義
實際冇撚用

文尼

係一個發達城市有咁無恥既政府
除左新加坡
我諗其次就係香港

我都想比新加坡無恥下

今日見到好多人拎著煙花，應該和誰看嘅月歷
侍奉部嘅各位知唔知邊到有得拎

呢樣真

劇院

有優先場?

咦原來套打下火花香港會上
邊個睇

一齊去戲院杯葛mk仔好冇

我又係時候吹雞睇

我買晒單數座位 唔比現充坐

[sosadsame

仲未食飯
有冇人可以幫我叫外賣
冇力落床

廢青就應該早日超生

煮完野比隻貓食
我都仲未食

睇波吧

算d咩

棄推可恥

利post巧惡 想入去搵我老死御坂美琴吹下水都有啲驚

有冇link
Ace

佢死咗

睇邊場

巧似俾人清算左

最多人睇係咪
Mc vs liv

曼聯同曼城係咪一樣

張伯倫

但點解有d波係寫曼城ve曼聯

民建聯B隊

條女係咪後生左

美波

睇緊曼城對利
踢爆頭係咪就係呢場

新手好難睇
連邊個打邊個都唔識

猁狗

慢慢嚟
踢踢下就識

一陣等睇阿仙如啦

睇最前又黑又高果個黑鬼

小兒麻痹症個件

邊到有球員名單
想學下認人
搵唔到

又輸唔睇了

幾點啊

打幾鋪fifa 好快識

10典牙

再輸我自殺 主場都輸

抵啦張狗

挽留

大衛施華？

阿古路勁？

唔洗識睇D球員 識用APP落注就OK了

勁
英超聯賽no.1前鋒 目前

曼城
1 巴禾
2 walker
3 擔泥佬
30 奧達文迪
24 石頭
21 大偉施華
10 阿古路
33 耶穌
19 辛尼

死猁狗
1-99 垃圾

利記21號叫謝拉特

屌你老母

嘩 我屌 辛尼

最後一分鐘

美波要做鏝球迷了

鏝好呀 有金錢有戰術

會然雲加又然幾時上水

咁曼狗係指曼聯定曼城

哥迪奧拿有戰術

鏝狗

獌狗

咁係咪差唔多10點reddit就有牙仙努link

鋓狗幾時先會出現?

?

一陣give you

猁攞英超嗰陣

好！

獌

曼狗是反抗曼聯球迷之人士對英格蘭超級足球聯賽隊伍曼聯(Manchester United)及其球迷之戲稱，在網上極為普及。

咩都好
唔好做獌

乜撚野中文黎架

咁曼聯決定左幾時簽保特未

準備簽奧蘇利雲

唔通似你好咩

唔是話你
是獌狗

原來呢首私の彼はパイロット係明美唱先

acestream://7620c3b34add0772d9b7fe9011aa86bde201c0ba

轟鏝啦 波台佢地惡晒

好哋哋一個曼聯球迷係唔會叫狗
係美波睇嗰篇嘢嗰d人先叫狗

邊篇

咪你copy出嚟嗰篇

咁啊仙努又叫咩狗

阿狗

妓

係咪冇品既球迷先會比人話咩狗咩狗

我自己係

自嘲大家你笑我我笑你 好正常姐

不過叫開自己死猁狗

統稱黎 大把人都自稱x狗

Ace黑屏
係咪等開波先有畫面

唔係
左下角有冇buff

Prebuff 0%

換條link 或者等到10點

一陣比過條你

Arsenal vs Bournemouth?

acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593

希望我老死神隱bb（TM）唔好咁傷心

佢利？

聽講係

無傷心過

佢輸到痴咗線呀

碧克

慣了

雲加捉鬼

細梅都出翻黎踢

黑暗兵法

其實有冇踢到

林明美頭十集其實唔算好港女
反而幾可愛

笑左
差d入

冇咩心機冇睇呢場

劇場版明美好撚好丁
不過果然一幅敗犬相

阿狗幾時踢

阿狗op

女神送左舊擦膠比我 佢係咪對我有意思
今日上堂個陣 我隔離位女神佢跌左舊擦膠
我好快咁執上黎比返佢
然後佢話舊擦膠唔要送比我
佢係咪鐘意我 我表唔表白好

唔係分開左一半咩

我覺得佢果個版本hurt好多

冇啊成舊送左比我
好似好唔願意咁 但應該係怕醜姐

你應該拎翻屋企當家寶咁看待

聞緊女神留係擦膠上面d手汗

第時同返你個孫講，呢舊擦膠改變左我一生

點樣提練返女神留係擦膠上既老泥
聽講提揀完再沖水飲咁對方就會愛上自己

我個心好撚痛

烈焰龍卷射球‼️

想開設個擦膠既膠post

好牙

標題：唉 真係好撚hurt

話說星期五係學校上堂個陣
坐我右邊個個女仔唔小心跌左舊擦膠 跌左去我左邊
咁我執返比佢個陣 佢都笑笑口同我講聲唔該
之後剩係見佢放係張枱上面 初初都唔為意
到落堂個陣去廁所醒起銀包未拎走
返去個陣見到佢dump左舊擦膠落垃圾桶
我即刻成個人彈返出去扮見到 好彩佢都睇唔到我
我係咪真係咁差

有冇咩意見

double drive

triple crusher

似潮文改篇ver.

咁加d咩可以真d

其實主題係咩

岩岩諗架渣⋯⋯
感情台？

咁嘅話冇問題啦

Out架啦

橙

啱啱先睇FZ嘛
首歌好好聽

中二病

係唔係動漫撚泥架fate咁heat刀冇睇過-.-

之前博士出啲假膠po果時有睇過下
不過之後冇時間，直接睇小說算

Saber高汁

公海前幾日先見過 又回帶

下我岩岩諗架wor
真係有人post過類似？

舊燈見過

將擦膠改做$10紙
最尾問可唔可以告佢破壞貨幣

同邊度整moon有異曲同工

牙博真人概念圖

咁你一定係果個殺人犯死囚

會甩骹 不了

我 = 小宇宙

咁你一定打唔嬴我了

你who呀貢串
我挍殺王

禾係武本流實戰拳法82歲現役高手

死左了

天狼眾用暗器陰9我

屎篤城

美波燈神

入左唔夠5分鐘比曼入返粒

做煩膠，咩都查到底，咩都打爛沙盤問到篤
知唔知邊個陳雲海，知唔知邊個仇思達
香港就係需要多啲依種人

manu

要針了

如果史篤城打唔到和我自爆

其實點解雲加會企到出黎睇
定我認錯人

雲加上場喎ching

點解我會係呢場見到雲加

第2個?

史篤好波

美波得閒去驗眼

雲爺爺咁偉大都有人認錯

Sleep is for the weekend

再笑潛水

嗰個應該係曉士嚟
城篤屎嘅教頭

咁你又認錯

雲加都係見過一次渣係頭先阿先努個場

博士 禾hirahira FC鳥

黎明輕死左

睇過 呢個真係笑到仆街

佢都係去配返音好過啦

想睇戲
Bilibili又冇晒

我覺得 佢好笑在唱歌時候把聲同個樣唔夾
唔睇MV絕對冇問題
一睇就爆笑

我weak了

屌係⋯
不過佢把聲其實都融入唔到上面卡啦ok條片

童年回憶 仲有冇人記得re0

其實我仲諗緊點解比人jer住🤔

pad發覺已有好多好用野，可以唔撚洗抽强

睇翻，應該唔係jer我，佢去埋LL討論區度貼

其實博士你鍾唔鍾意uc系列🤔

清幾大

越黎越眼訓
睇黎我大限將至

我日日係特林頓基地開工

睇得多利狗係咁

好彩今季踢歐霸 多咗時間訓

早

祖

有無人睇IT

老母幾時再貼ben圖

早son呀咁多位

joe牙

聽日要返學

其實你點睇獨角獸呢部野🤔
佢性能可以同100年後嘅MS有得鬥

精神框架=bug

咁你會唔會覺得佢破壞uc 機設

其實係

典解侍奉部唔講果青

狗黨

結衣大波波

一色呢

我動物台大老師決定將呢到改名

結衣>all

養唔熟

葉山完美伴侶

動物台大老師😙

無哭過

諗起叛逆歲月真係好正

潮童書黎

小說黎
最鐘意林月童

係咪中學雞最興個啲公仔書

初中

頭先落759冇帶卡
我厚面皮咁問人借卡買

美波果然係mk黎

我成日借卡識女仔

我問對情侶架

好仆街

ntr現場

48蚊一盒
會員卡可以60蚊兩盒
問完有d面紅

佢做老母真係好關心個仔

影條qr code落手機咪得囉

去台灣個陣張759張卡唔知dump左去邊
返到黎咁耐我都未放返落銀包

都輸開咖喇

好想同max老婆做愛

其實我係555

超有趣呢

你想轉行做綺禮二世?

神父好taste 😭

你地兩個什麼品味

短髮女大胸部 😭

牙直=劣食王=神父

一句說話將你人格顯露無遺

你唔會動搖到我對好短髮女大胸部既愛

柏拉圖式愛情😭

又係度打飛機

hi

like

又睇盲俠了

好似好耐無睇家有女友 家陣出到點

(漢化)去到家姐吻主角，阿妹見到嬲左佢，之後主角決心同家姐坦白會同阿好拍拖嘅事

原來我高過博士

利申1.67

我1.75樓上

rubbish

我都係
不過唔記得係17幾

其實林明英係港女左少少，點解咁多人屌佢

你即係串9我咁話啦

系

我從來唔用身高呢d野黎打飛機咁膚淺

見過牙博既人都會話佢係中上版港式gackt

Gokiburi下話

兩米高(面)

holy shit

誰人可壁咚我 我這種無瀨

想射撚滿佢

黎耀祥

係柴九

同狗姑娘

個樣

唔講都唔知係佢

以前真係好黑，同黃心穎一樣

黃心穎個高鐘廣告個look幾正

黃心穎=高鐘妹

一生只想尋找ein這樣的女子

me 1.8

羊價7算
幾時跌翻6算

知啦知啦

我換開1比1

咁落去我冇錢去日本

買少d公仔咪得囉⋯⋯

係食出事
ex又要去唔知邊度食拉面食壽司
明明我淨係想浸個溫泉

其實我諗唔明點解會同ex去旅行

EX要食拉面食壽司

老母要食EX

一早買好哂野同約好哂
去又無妨反正AA

Sp？

唔會啦
我咁保證以後唔會同佢一齊

唔講仲以為分手前買晒一年後既機票住宿

又冇一年
係之前約好左一齊去，加上之時應該冇時間，咪同佢一齊去下日本散下心咁

我以前個個搵佢都唔理我

咩事分手

現充部...

同我一齊另起爐灶

唔想比人知我同佢拍緊拖
得啦我仆街黎

毒撚有拖拍就唔撚係毒撚架啦咩

唱得幾好 不過唔知點解個歌手神隱左

收皮啦成日串毒撚

識貨
我係首歌先睇佢

你姓陳?

串毒撚個個走左啦

認同

陳庭x

好正常阿
你應該一開始同佢講阿嘛

日本邊道溫泉正

飛田新地

有人話 北海道好

佢應該到宜家都好憎我

我意思係你一開始就同佢有共識
將你地嘅戀情保持秘密
我唔清楚你個case啦不過如果我聽到我女友同人講：下，我同老母唔係呢種關係 ，嘅話我會好hurt囉

唉
總之希望佢搵到個鐘意佢既人啦
自己仆街就心知肚明架啦 唔講咁多

搵到下個嘅話對佢好啲啦

有先算

緣分呢家野

你好似係台灣讀書?
果邊仲易識啦

毒撚無分國界

果邊啲女女好放下

性病

everybody is keeping secret , never let me get back

Anybody好似係

明年今日

我覺得呢d佬好正

第一張圖好正

原來我係美波迷戀個d look

天使特警好撚好睇，唔小心丁左女角幾次

影黎比我j下

3:55-3:58 個樣
睇1次笑1次

涯上的波兒

人獸交

不嬲都係，唔通扮有女咁on9咩
利申腐絲女毒撚

贊同

你咪扮毒撚

真呀，又唔想俾人知，但係又想一齊

食開心樂園餐有御坂美琴最愛

黎明卿

好撚失望
我準備執柒呢到

對辣殺有期望

點解你地要扮毒撚
欺騙我感情⋯

決定處決神隱同金閃以外既所有人⋯

我會同你講呢兩個都係現充
神隱仲係18幾

唔緊要
佢地既毒撚知識庫高過你地好多

我都有睇過你冇睇過既動畫
所以你唔可以處決我

點解d人菲利清條辣殺係遊戲界有影響力
搵我傾把撚咩

我會處決埋自己
But我用知識庫數量黎計算！

有咩影響力牙

點知
好似我會擺得平件事咁

又有咩事牙

屌，咁小事

我要執柒呢到...

唔可以再比垃圾現充污染呢到...

享受住攻瑰色青春既仆街...

爆炸啦!!

你先係最成功既小津

yes, 所以其中一邊搵我傾，把撚咩

時也命也⋯⋯

攻？？？？

我讀得書少係咪唔得牙!

點解要取笑我係社會渣滓...

諗唔到有咩句式推post...

總之我要執柒呢到...

我係好認真咁講緊...

星期日牙

你連一個on9仔既角色都扮唔好

即係今晚要1001

你扮得好好牙?

我本來就係唔洗扮

成班弱者..

馬馬😅

指引我...零式

只要消滅左待奉部,所有人都唔會受到傷害
將會得到幸福...

我代表朱雀既路希討伐你地...

99

Online有零式副本

0433

0434

我唔似現充美波有咁多錢玩月費遊戲

再過多陣唔見我代表我fhiqiws

先導卿 神秘卿 殲滅卿 不動卿

你跟龜蛇返工啦

龜蛇返食蕉

現充先會返工..

20

我好快會訓著
記得開新post

返學都係為老豆老母打緊工

點解nanorape啲歌可以咁難聽...

要執柒呢到...

現充先會返學...

唔夠abc難聽啦
有埋字幕真係打冷震
幾時有空耳版字幕

我屋企窮
細細個已經冇得讀書
依家你地班撚樣有免費教育知道啲咩?

要做好人生規劃

石硤尾大火我差d死哈

我而家落街食老m

你做深淵探險家仲賺錢啦

收皮啦 中二病現充

搶1001

搶